（想問designer意見）讀design defer好唔好

之前u grad但文科畢業，做左幾年副刊記者之後想轉行，去左讀hd 設計
無論畢業後點都好，想幾年後最終目標做全職freelancer，寫野設計job都接
但設計真係好忙，上年常常通頂做野，堂堂都有assignment，今個sem仲要冇dayoff
周末都係做功課，仲忙過返工（雖然gpa爆4有獎學金）
反送中開始左之後 心情成日都好低落
開sem開左一段時間愈黎愈忙 一發夢就交唔切功課 交功課又去唔到發夢／畫文宣
但好多朋友仔俾人拉又俾人告暴動
成日心裡面都好唔舒服 覺得自己仲介意讀書功課好奢侈
同好多被捕者仲後生過自己
又覺得香港今次抗爭now or never
於是想至少有d時間畫文宣／發夢／讀關於而家情況既書（歷史政治乜乜乜）
所以諗不如defer一年，將final year d科分兩年讀
多d時間做文宣、發夢、造書，有空餘時間可以接番多d freelance
大家可唔可以俾d意見（尤其designer）
defer對做design有冇影響，定其實都係睇profo？定索性今年hea讀碌過去就算？
謝謝

建議鳩讀快D完算
Profo大於一切
你勁唔讀都得

Profo重要啲，快手讀完咪仲好。